EN 登記護士 授課語言

想問 部分學校話會用中文授課 e.g. OU, 葛量洪
咁係啲notes英文？老師講書用中文？
考試寫返英文terms中英夾雜？
但醫院工作唔係以英文為主咩？
唔明點樣中文授課
有冇師兄師姐講下

Ou中文note中文教
但醫生排版個啲sample係英文嘅
Terms個啲老師會順口講英文

用中文讀好撚痛苦

係囉 我就係想像唔到點work
我中學係用英文讀bio的 自問英文都ok
但就見人話 如果英文唔好 就揀啲用中文教嘅course
咁唔係仲難咩

啲藥理 解剖嘅名點用中文學

巴打你in完邊間有Offer?